U記狗請進

老老實實 我返U記都差唔多返左成年
由當初training 幫我影左張locker 相
到而家都未有 同我同期嘅一早有locker 相
仲走淨我一個part time 之前都影過第二次
然後都係無 仲話當員工係自己家人 朋友
發燒到39度 病到死死下 遲左15分鐘打返去call sick 就直出warning 我認自己衰仔 係自己做錯
但諗諗下 U記人工又唔係高 又做得唔開心
快d Quit 搵到第二份即走
利申三間大舖之一嘅part time
勿相認

垃圾u記 狗也不屌 啲PIC以為自己升職好撚巴閉 狗眼看人低

咁你走未

我返左一個月都無已經唔想返
岩岩入職 班pic叫我多d做返叫賣
咁我就不停叫啦 一分鍾都最少3-4次
但有時pic咁岩行過聽唔到就係咁屌
但我見其他人 一分鍾都叫唔到一下 都無比人話 之後training 勁多野未教 落到賣場又不停比人少 返左幾日 好似當我乜都識 乜都清楚咁